高分少女 47 中文

47大野主場

大野

琴日開始睇...睇到二十幾咋我

宣戰

日高橙

take yr time

快D啦等唔切了

日高

冇架啦

都估到 佢上兩集咁樣去追大野